黃大仙係咪住過港大hell？

黃大仙> 老鬼 >大仙

善心打破零回覆

笑

多謝

幾好笑